留院真係好悶

媽呀我要返屋企做廢青呀

嚟探你

你係邊?我係瑪麗

我上晝喺樂富 巴打做乜要留院

咩事入院？

牙科手術d friend
唔係大手術，反而仲慘，個人清醒到好無聊，撳足3日電話

樂富 咁姐係唔得啦

why你係lok fu

how about 爆肺 住院三星期

你慘d ，因乜事爆肺?而家仲住緊?

幾年前割盲腸住咗一星期，帶咗notebook 睇動畫

你而家同我落床做100下push up

終於出院 仲住緊既人加油

無原因架 幾年前嘅時 個時中六

無原因就咁爆

我補補下習 補完一企起身走 個膊頭就痛到顛左 咁就爆左啦
d study 好似話高瘦男特別易爆肺